其實永昌宮咁博做咩？完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比賓迪基你地.....飲水完全唔思源

而家只希望利物浦加油......佢要攞英超的!!

樓主使唔使咁驚 咁早燈定

昌宮響起崩盤的訊號 晏菲的路裏
高普痛心中~~~

英超榜首給它的界限 被反cup預了
不想再捧盃

場場一分都仲有3場輸既QUOTA

連敗將優勢化做失去 連敗的真相教人殘酷
lead幾多分也發覺不足夠 利記英超歲月
失冠軍也很自由
高普經過徬徨的掙扎 自信可撼爆曼城
問誰又能做到

佐敦阿休 可以代表我 可以為我打倒liverpool
假使可以 梅開二度
賓迪基助攻 沙高負責守死軒達臣
這樣已是很足夠

賓哥

等你開post

咩歌

十八

馬